有無人呢排收到強積金整合電話?

經濟一差又黎料聽到支那婆把聲就知咩事

我都有 夾硬約我一個時間就話會有同事打比我

我有啊
之後我問佢去邊傾
佢話去Food Republic果啲地方
心諗不了

屌佢老母啦,仲SELL野

早排打過兩次黎，第一次問我點稱呼定咩我答左佢個鳩嗡既名之後就收左線，第二次話約我上唔知邊鳩度，講到唔清唔楚，之後我扮話點解知我叫咩名？佢發老皮屌柒我cut線，其實係咪詐騙黎？